［831恐襲］要求美國制裁全港3萬警蓄

香港警蓄行為無法無天，泯滅人性，等同恐怖份子

可否請求美帝就「香港民主及人權法案」加入制裁港警條例，全港3萬港警及其家人將默認受到制裁，再由美國主導在港設立可靠獨立調查委員會，清白港警要主動提供資料，証明自己從無參與任何鎮壓行動方可減輕制裁，主動提供違規警蓄資料及細節者甚至可獲制裁括免

想法可能天真或唔周詳，但試問世上除咗美帝同支共，仲有咩人可以阻止呢班蛆蟲繼續作惡？

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

凍結香港警察所有戶口
驅逐所有香港警察家人出境，永久唔可以入境美國

支持

推
英文好既手足

推呀

推到有英文好既手足

推

唔明點解可以縱容佢哋為所欲為，無法無天。
殘暴虐待香港市民

同步自己郁手制裁

設立某一日限期
死線前唔辭職 就全體制裁

要求其他國家都要制裁，如入境移民等

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

不支持只是美國制裁，應該英國丶澳洲丶加拿大丶新西蘭丶歐盟丶日本等先進國家，全部加入制裁。以後警察只可去大陸或獨裁體制地方。

特別係英國，好多警隊高層是97前入職，有居英權。

Agger，美國首先制裁會有帶頭作用